![](https://i.imgur.com/HCmGHRY.png)

Vamos a crear un servidor TCP con node.js para reafirmar los conceptos vistos en clase.
Suba a la plataforma la practica vista en clase del servidor TCP y su interacción con netcat.